Burberry夥騰訊深圳設社交零售店 下周五開幕

Burberry夥騰訊深圳設社交零售店 下周五開幕
文章日期：2020年7月24日 14:59

＂奢侈品品牌Burberry宣布，與騰訊（0700）展開科技合作，社交零售店「Burberry空 · 間」將於下周五（31日）在深圳灣萬象城開幕，騰訊會為品牌提供技術支持。＂

Burberry懂得擁抱大灣區機遇

成個brand cheap晒

邁向倒閉踏進一大步